cctoy已經痴線到捉鬼捉到美國

喺屋企開住暖爐指揮人地捉鬼
真係暖氣軍師
不如開多個暖氣台比佢地啦

全世界示威抗爭都要聽cc台支笛啦

反正搞事既就一定係對家帶頭
好嬲好嬲

係啦 有波台狗混咗入去

邊位波台ching嚟,自己認咗佢

屌 原來衝國會其中幾個唔係牙侵支持者

?

狗改不了食屎

黑色白底鞋嘅都係黑警扮示威者嘛，明嘅